對唔住咁多位巴絲

我得一粒鐘食飯，行到嚟文康先知原來係美心的。如果轉地方我會唔夠時間食野。
下次唔會再嚟架啦，我好撚慚愧。
愧對出面奮鬥緊嘅巴絲。對唔住。